<resources>
    <string name="app_name">MoonApp</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="first_fragment_label">Start screen</string>
    <string name="second_fragment_label">Sign in screen</string>
    <string name="main_screen_label">Main screen</string>

    <!-- Start screen -->
    <string name="sign_up">Зарегистрироваться</string>
    <string name="sign_up_google">Зарегистрироваться c Google</string>
    <string name="sign_up_facebook">Зарегистрироваться с Facebook</string>

    <!--Log in screen-->
    <string name="sign_in">Войти</string>
    
    <string name="user_name_hint">Имя пользователя</string>
    <string name="user_password_hint">Пароль</string>

    <string name="user_name_error">Введите имя пользователя</string>
    <string name="user_pass_error">Введите пароль</string>

    <string name="log_in_snackbar">Логин и пароль не совпадают</string>

    <!--Main screen strings-->
    <string name="moon_day_desc">лунный день</string>

    <string name="moon_day_error">Ошибка при вычислении лунного дня. Проверьте подключение к интернету</string>

    <string-array name="moon_day_texts">
        <item>Уникальный период! К сожалению, чаще всего не долгий… Тем более, не упустите первые часы, а иногда и минуты нового месяца. Это лучшее время для определения цели и построение плана на месяц. Именно сейчас человек может ясно увидеть свою истинную цель. Не иллюзорное желание, которое вбито в голову рекламой или советами друзей, а то, что действительно необходимо, и необходимо персонально вам.</item>
        <item>Это сутки накопление энергии, необходимой для реализации цели. Чтобы довести задуманное до успешного конца, нужно твёрдо стоять на ногах и иметь достаточно сил. Сегодня ночью необходимо хорошо выспаться, а днём особенное внимание уделять питанию, ведь большую часть энергии человек получает именно с едой. Главное придерживаться золотой середины, не пойдёт на пользу здоровью ни голодание, ни переедание.</item>
        <item>Сегодня разуму открываются и осмысляются пути достижения цели. Необходимо сдвинуть с мёртвой точки дело, заложенное в первые сутки. Активность в этот день не бывает лишней, даже избыточно потраченная энергия не пропадает даром. Ни в коем случае нельзя продремать этот день, упустить представляющиеся возможности. Ещё важно не разбрасываться, сконцентрироваться на решении одной, самой важной задачи. Так же необходимо остерегаться пустой болтовни и бесконечных рассуждений.</item>
        <item>Сегодня особенно важно держать в голове, что цель не только не оправдывает средства, но дурные средства способны унизить и даже полностью разрушить самую благую цель. Необходимо оценить своё положение и свой путь с самый высокой позиции. Случайностей в такие дни не бывает — каждая «мелочь» обретает силу судьбоносного знака, поэтому даже случайная мысль способна оказать существенное влияние на результат. И ещё, сегодня легко потерять концентрацию, отвлечься от главного.</item>
        <item>День концентрации воли. Для того, чтобы дело успешно реализовалось, необходим не только определение цели и подбор средств, но и эффективное приложение сил. Сегодня необходимо собрать все силы в одну точку, сконцентрировать внимание на одной, самой главной цели и сделать мощный уверенный шаг. Очень важно сегодня не поддаваться на манипуляциям, не слушать чужих команд, чтобы все ваши силы не были использованы кем-то другим. Следуйте только своему, заранее сформированному плану.</item>
        <item>В этот день к нам приходят важные знаки, подсказки вселенной. Вы обретаете способность непосредственного получения информации. Каждый человек от рождения наделён даром ясновидения, только у подавляющего большинства эта способность блокирована страхом знания. Но сегодня у каждого появляется возможность сбросить с себя оковы страха и заглянуть в завтрашний день. Конечно, в прямом смысле ясновидящим человек не становится, вы узнаете только некоторые детали то, что касается вашего пути к намеченной цели.</item>
        <item>Сегодня на земле господствуют законы небесной космической  гармонии и любви. Нужно полностью исключить грубость и агрессию. Истинное назначение этого дня созидание, но не за чей-то счёт. Если вы ещё не умеете  действовать мягко, не нарушая интересов окружающих, лучше вообще ничего не предпринимать. Пассивное наслаждение ощущением равновесия принесёт сегодня больше пользы, чем успех, достигнутый в результате войны.</item>
        <item>Слишком много случайных мыслей и разговоров. Трудно сконцентрироваться. Возникает много сомнений. Большая часть сомнений совершенно ложные. Главная задача, избавиться от внутреннего диалога. Успеха достигает только тот, кто способен управлять своими мыслями, кто способен изъясняться понятно и лаконично. Также большой проблемой в этот день может стать переоценка своих достоинств и желание во всех своих неудачах винить кого-то другого.</item>
        <item>Один из самых неприятных дней. Активизируются все дурные наклонности человека. Вредные привычки, пагубные страсти, низшие «инстинкты» — в каждом просыпается что-то своё. Особенно тяжело справится с негативной частью своего бессознательного тому, у кого не хватает смелости объективно оценивать свои достоинства и недостатки. Причем, в равной степени опасно как самовозвеличивание, так и самоуничижение — и то, и другое приводит человека к оправданию своих грехов.</item>
        <item>День кипящей энергии. Важно не позволить этому потоку увлечь вас, не сделаться игрушкой в руках обстоятельств. Нужно использовать силу, наполняющую окружающее пространство, для достижения своих целей. Пусть ветер наполняет паруса и быстро несёт ваш корабль к желанной цели. Этот день не терпит тупости. Всё что делается должно быть хорошо продуманно и всё нужно держать под контролем.</item>
        <item>Сегодня жизнь ставит перед человеком множество загадок. И разгадать их надо именно сегодня! Оставшись без ответа вопрос, казалось бы не имеющий практической ценности, на завтра обернётся серьёзным препятствием на вашем пути. Очень важно в этот день сохранять полное спокойствие. Сильные эмоции, особенно страх, может подорвать веру в себя и свои решения. Только победив себя, можно выбраться из лабиринта.</item>
        <item>День обретения мудрости. Сегодня человек может постичь  взаимосвязь всех вещей во вселенной, воочию увидеть хитросплетение нитей судьбы. Но даётся это знание только тому, не бросается из крайности в крайность. Только умеренность открывает сегодня дорогу к цели. И мудрость, достигнутая сегодня, не мрачно-печальная. Напротив, прикоснувшийся к мудрости погружается в ощущение вселенской любви и покоя.</item>
        <item>День принятия духовного ученичества. Если человек готов, то может обрести духовного наставника. При этом контакт может быть как личным, так и астральным, на глубину получаемого знания это не влияет. Некоторым, наставник приходит во сне, тогда он может принимать совершенно любой образ: ангела, известного человека, животного, облака… С некоторыми астральный наставник может «разговаривать» через текст книги или даже посты в интернете. Никакая форма сегодня не имеет значения, только смысл…</item>
        <item>Самый мощный день месяца. Полная концентрация сил для решительного шага. Благоприятный день для реализации практически любого дела. Толчок, данный сегодня, решает исход дела. Но при этом следует помнить, что изменить решение, принятое сегодня будет потом практически невозможно. Очень нехорошо «проспать» этот день, провести его пассивно. Запас энергии, не использованный сегодня пропадает даром, не только уйдёт впустую, но может привести к плохому самочувствию и даже болезни.</item>
        <item>Период большого физического и нервного напряжения. В пространстве слишком много энергии и безопасно использовать довольно трудно. Этот день связан с очищением убеждений от наносного, уродующего и искажающего дух человека. Это весьма непростая задача, ведь наслоения эти чаще всего воспринимаются человеком как частички собственной жизни, характера. Но когда это удаётся — человек переживает внутреннее преображение, катарсис.</item>
        <item>Сегодня день баланса между духовным и земным планами. В любых ситуациях необходимо соблюдать спокойствие и уравновешенность, ни в коем случае не срываться на крик - выплеск негативных эмоций может привести к серьезным проблемам со здоровьем. Нельзя голодать, но и переедание также вредно. Нельзя проявлять излишнюю активность, суету, агрессию, но и сидеть сложа руки тоже нельзя. Главной задачей на этот день является поддержание справедливости в проявленном мире</item>
        <item>День целостного восприятия сознанием мира. День общения, радости, жизни. Один из лучших дней для коллективной работы, бесед, встреч. Лучший день для заключения брака. Вообще, все отношения между мужчиной и женщиной в этот день на благо. Но, резких, слишком бурных проявлений этот день не терпит. Всякое действие в этот день должно развиваться постепенно, сначала плавно и легко, потом все мощнее и мощнее!</item>
        <item>Сегодня, человек имеет возможность лицезреть в окружающих ситуациях точное отражение собственного астрального мира. Многих в этот день мучают кошмары. Чаще всего сны обманчивы, не нужно воспринимать их как пророчество. Но и отмахиваться от этой информации нельзя. Человек должен разгадать в сновидениях свои внутренние проблемы и способ избавления от них.</item>
        <item>Сегодня жизнь проверяет на прочность ваша система жизненных ценностей. Окружающие искушают вас идеями, идущими в разрез со всем строем жизни, опытом. Кажущаяся заманчивость таких предложений приводит человека в смутное, двойственное состояние. Что выбрать: проверенное жизнью, подкрепленное личным опытом или совершенно необычное, сулящее блестящие перспективы? Отказ от устоявшейся системы в девятнадцатый день приводит к серьезным разрушениям в жизни и, как правило весьма скоро.</item>
        <item>День перехода количественных изменений в качественные. Сегодня  все усилия вложенные вами в дело как бы собираются воедино и вы получаете возможность направить их в одну точку. Конечно, кардинально поменять ход дел не получится, но есть возможность многое подправить и намного приблизиться к цели. Следует избегать активного включения в дела не слишком важных для вас людей, есть риск потерять все свои силы и достижения.</item>
        <item>Сегодня в мире создаются условия для выплеска огромного количества  энергии. Необходимо бесстрашно двигаться вперед, не обращая внимания на препятствия и трудности. Вся воля должна быть собрана в кулак и ориентирована на достижение одной цели. В этот день выше всех поднимается ток, кто не боится жертвовать, в том числе и собой. Но напряжение настолько велико, что справится с ним в одиночку очень трудно, необходима команда, которая бы действовала как единый организм.</item>
        <item>Сегодня день высшей небесной мудрости и гармонии. Подготовленный, чистый человек в этот день одной ногой стоит на земле, а другой на небе. Очень важно доверять своим эмоциям, именно через них может произойти сонастройка с космическими ритмами. Лучший день для медитации. Нужно также передавать знания и опыт другим. Плохо будет чувствовать себя получивший сокровенные знания, но не отдающий их другим из жадности, мизантропии или по другой причине. И чем больший запас он накопил, тем тяжелее ему придется.</item>
        <item>День не из легких, особенно для тех. кто сильно зависим от материального плана, не готов отказаться даже от части накопленного. Собственно, этот день связан не с самой материей, проблема таиться в образе мыслей. Страх потерять нажитое может пробудить в человеке захватнический инстинкт, патологическую прожорливость, иногда склонность к агрессии, дракам и авантюрам. С пользой проходит этот день у людей, легко расстающимся со старым, мешающим двигаться дальше. </item>
        <item>День духовной трансформации. Очень многое, если не все в этот день зависит от веры. Если видит в себе больше животного чем божественного,  в нём могут пробудиться самые тёмные звериные инстинкты. Неконтролируемые выплеск бессознательного сегодня могут привести к пагубным последствиям. Но если человек способен вдохновиться божественным, почувствовать божью искру в себе, этот день может принести качественное преображение всей жизни.</item>
        <item>Сегодня вся энергия месяца возвращается к человеку. Это день «второго дыхания». Если в течение предыдущего месяца вы не делали крупных ошибок, вы почувствуете прилив сил и желание «свернуть горы». Но действовать слишком активно сегодня не стоит. Энергия предназначена для внутренней трансформации, трансформации мышц и костей, укрепления воли.</item>
        <item>В тот день у многих спадает с глаз пелена, разрушаются иллюзии. Человек получает возможность увидеть свое истинное место в мире. К сожалению, часто люди остаются с чувством неудовлетворенности положением, которое сами же и создали своим прежним выбором, своими действиями. Многие становятся раздражительными, агрессивными и суетливыми. Слишком много ненужных разговоров, жалоб, заражающих окружающих пессимизмом.</item>
        <item>Сегодня человек проходит проверку на внутреннее равновесие. Тому, в чьей душе царит гармония, пребывают в приподнятом настроении. В течение дня их поджидают приятные сюрпризы и подарки. Тот же, кто живёт в разладе с самим собой и с миром, не может найти себе места. Весь день заполнен необоснованными переживаниями, неясной тревогой и сожалениями. Впрочем, найти внутреннюю гармонию можно и сегодня, и тот, кто сможет сегодня преодолеть тревожность, обретает новый уровень жизни.</item>
        <item>Этот день нельзя проводить в унылом ничегонеделании. Движение и воздух главные силы этого дня. Сегодня как ни в какой другой день, нужно сохранять ясное сознание. Тот, кто занят пустыми мечтаниями или неприятными воспоминаниями, рискует потерять всё, что было достигнуто в течение месяца. Напротив, рассуждающий здраво, оценивающий ситуацию объективно, получает возможность приумножить свои успехи.</item>
        <item>Состояние сегодняшних дел и настроение сильно зависит от того, насколько правильно прожил человек предыдущий месяц. Если человек  выполняет свою эволюционную задачу этот день может стать днем окончательного духовного очищения или, по крайней мере, одним из определяющих этапов. Если же человек «утонул» в суетных хлопотах, этот день может превратить его в эгоиста, сжирающего всех окружающих, либо в вечного мученика.</item>
        <item>Последний день месяца, когда возможно достижение полной энергетической гармонии. Всё достигнутое за месяц наполняется энергией жизни. Все, потраченная с пользой энергия, восполняется сторицей. Чем больше человек достиг, тем более сильным он себя чувствует, тем лучше он готов к грядущим делам следующего месяца. Очень важно подвести месячный итог, что из запланированного было сделано, что упущено.</item>
    </string-array>
</resources>